Kohtu ette sai kutsutud Leena KorpmannKustas Korpmanni lesg, selle asja ostmise asjas, mis tema mees Kustas KorpmannHans Põldoiti käest oli ostnud Prtttokoll 1886a. 17. Aprillist No 5 oli kogokonnakohus mõistnud, et Kustas Korpmann ja Hans Põldoit pidiwad see aed tagasi tegema aga naad pole mitte teinud, waid Kukke koha omanik Jüri Sewert tegi ise selle aja ette, ja Kustas Korpmannil tulli selle eest tasuda 3 rbl. hõb. Jüri Sewertile.
Kohus mõistis:
Et kõik Kustas Korpmanni wara pärijad ühes koos peawad see 3 rbl. ära tasuma ja II weel 5 rbl. 25 Kop. wanna magasini wilja wõlla eest - Summa 8 Rbl 25 Kop
Kohtuwanem: Jaan Liiman [allkiri]Korwamees: Jürri Umpärgi [allkiri]" : Kustale Mursale [allkiri]Kirjutaja : M Kruup [allkiri]
